wszystko co musisz wiedziec, to ze trzeba to co jest w folderze changed_files rekurencyjne skopiowac do / na minix
skrypt na_mimixie_powsadzaj.sh zrobi to dla ciebie, jesli bedziesz mial w ../szczyt podmontowany system plikow.
Nie wiem czy to moj zabobon czy to potrzebne, ale odmontuj system plikow zanim bedziesz kapilowal na minix.
